溫古知新 7警到現在

溫古知新,
柒婆今日話,會促請律政司盡快完成檢控被補人士!
另我回想起7警案.

7警案,未計審訊時間,由報案到檢控長達一年.其間曾健超多次向警務處要求提供7警資料被拒,後再入稟要求頒令公開7警身份,....之後(看文or google)

今日抗議示威場面,不論便衣警員或是防暴警,都刻意不出示及隱藏身份,所謂何事?

法例要求清晰展示警員委任証,便是要市民大眾都可以對掌公權者進行監督.警員委任証也是提醒每一個擁有此權力者自己應有的責任!

掌握公權力,執法者,高薪厚祿的香港警務人員,是懷著一個什麼的心態上前線工作?
跟7警一樣準備好隨時違反法例?
準備好執行私刑,去暴打你前面的所謂敵人?
要求警員{出示警員委任証}不是一個口號來的,是法例!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

屌啦好撚多POST幫佢地洗白
又話咩功就白衫領我屌你開OT拎撚左十萬蚊唔係功?
免費WAR GAME唔係補償?
佢地有錢收啦唔好當班仆街係義工
一係就罷工比我地睇 唔好撚昆鳩我地

黑警無一個係無辜嘅